泰國街頭出現Free 12塗鴉

Day89

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#Bringthemback

早

Free 12HK

推

day 89

Free 12, Free HK

Pish

Free 12
FREE HK

Milkteaalliance

#6
好耐冇咁高名次

Free 12
Free HK

泰國嘅Twitter 都幫手share Retweet

Mon住

RT

聽日星期五 #fridaysforfreedom

Retweet!

今日retweet 咗未？

FREE 12 Youth

Retweet 先。

慢慢 swap 去 parlar, gab, weme....

we will never give up...

finally, we will win...

We connect

秘書

hi閪妹

PUSHHHH

HiHi
食咗lunch未

未

見習今日retweet 咗未？

暴大遊行都叫緊stand with thailand

難得得閒
比心機推

公爵今日retweet 咗未？

記得RT關注埋泰國手足

89

5.5今日retweet 咗未？

德仔

天佑泰國手足

收工慢慢搞

輕輕一推

八八

Freedom fighters supporting each other.

施施

辛苦了

我有分數
唔想洗板

好惡

天使今日retweet 咗未？

我地除咗rt之外 仲有咩可以幫到泰國手足佢地

#save12hkyouths
#bringthemback

已rt

我愛你

阿田 今日retweet 咗未？

等陣食飯做

攬住我

年年 好嗎

就三個月了

乜今日retweet 咗未？

Push!

＃save12hkyouths

太仔今日retweet 咗未？

Lunch

放飯啦

free 12 hk youths

Lm

水樽retweetttt

Push

rt,rt,rt...

搞掂喇。加油呀

要記住

push

而家tweet

都OK

已經就黎3個月

Srrrrrrrr 唔喊

繼續繼續

虛無巴今日retweet 咗未？

幫幫手retweet

收到！

hi

係

雞扒今日retweet 咗未？

啱啱食完

我愛樓主

去未？

rtrtrtrtrtrt cmcmcmcmcm

哎 我都係 一齊推

幫手稱唔上 retweet就一定會既

yau

即刻過去tweeter多謝奶茶手足先

我見有手足翻譯啲「戰術」嗰啲

sorry

唔該阿田

Save 12

係...好耐無新消息......

做咗未

拎咗卡未

有呀
你有冇 follow 我

睇咗你新po

我都等陣做 琴晚好多..

終有一日！

唔該太仔

好～

咁啱睇到

支持下手足

你點搶的？

嗨 閪閪

I hEAr ToO

古

恰陣

屎

可唔可以幫手retweet？

放埋學

搶唔到2 無嘢值得分享

唔該巴打 堅持！

Push push

閪

三個月啦

唔該病巴

好難好難

唔知佢哋點

幫緊你 幫緊你

KK

咁早

閪閪

rt咗

仲係無消息...

一直都係半日

等待

加油

唔該巴打

好

奶茶聯盟

起點唔同

（用推）係了

起點唔同?

要多啲啲人

你8點開始一日

👍🏼

泰國手足真係好好人，早排佢哋成班一齊出tweet聲援12港人，
我去多謝佢哋嗰陣，有泰國手足會特登回覆翻我&透過留言去勉勵翻香港人
勁感動

攰到傻咗

泰國加油
Stand With Thailand

快去

stabler 巴

聽日就第90日

咁就三個月……

1340 #香港中文大學
有畢業生在烽火台前舉起12位港人的名字。
#獨媒

資格巴

食緊

Retweeted

佢哋好支持我哋

我明

竹仔

Already

辛苦

堅持！

自由巴

好想佢哋可以快啲返屋企

#HKsupportThai too

要retweet

港共必亡

泰國🇹🇭加油！

有時真係想全日瞓教

泰國手足加油

點知係泰國？

所以呢幾日咪冇鋪鋪

Yes

hi又係我

熱左 好

推推

Re左三分一

Rt!!!!!!

好人卡一早拎咗

Free12hkers

港泰連線

對抗極權無分國界

我哋要同所有反抗極權嘅人同氣連枝

泰國人都上心
我哋都要繼續努力

不如寫埋去啲地球上山卡喇地方 仲威啊

我又來了

why no both

中共仲唔嚇死？

連無人睇到既地方都有啊大佬 威力大到
我估中共而家驚到就快解散

多謝泰國手足
SAVE 12 HK YOUTHS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好複雜。又驚訝又感激...點解會對我地既事咁上心

好多謝佢哋

free 12hk

手足一齊堅持！

飯

big ass 兄

Back!!!!

我今日心情真係好撚曳!!!!!

今日天氣好撚好

推呀屌

曦......咩事

預備好今晚嬲

手足

吓

小稱

小叉

TVB 嬲

我推

感謝泰國手足

要預備咁耐

bat bat

其實真係唔知仲可以點

我明 不過我啱啱啱恰着咗

飲水

攰就休息下喇

見字飲水

我都間中 加油 做完自己野先

Rt

唔該 但戴套巴

竹仔 堅持

推推推

放工再做

佢哋明

做嘢先

準備一陣屎碧

加油見字飲珍珠奶茶

一日一瞥

忙裡偷閒

you too hihi

真係需 飲多啲水 食多啲菜

Ok

弱者先食菜

我中咗病毒性腸胃炎

做功課?

食咗咩

弱者先食菜瞓覺

是了

你快手認輸先講

屌

電解質地獄

Ehh 咁肥 不了水就ok

你睇我蛋白質之夜嗰個post

好唔c伏

煲白粥你食

叉燒佬

中大

推
奶茶聯盟

多謝

我要潛一排水

點解呀

開始有人屈我5毛pr

屌
叫佢哋食屎啦係咪都屈

點證明泰國

唔啦 多一事不如少一事 潛一排算

感謝泰國

得閒覆下我哋post囉

睇路 下個到你哋

Thank you

柔

多撚謝你嘅祝福

我係弱者我要訓覺

weak

真心 帶埋電腦出街 i am ready

puhshh

開場之前，有咩要注意？

1️⃣ 切勿恐嚇或威脅廣告商，你可以抵制、派嬲、表達不滿，但恐嚇就犯法架喇；

2️⃣ 如果同一段template複製太多次，Facebook會禁止你「發佈相同內容」，其實大家改改字眼就得，又或者Hea啲打句「CCTVB不了」/貼圖；

3️⃣ Facebook會限制你每日派嬲次數，所以請平均分配嬲嬲；

4️⃣ 有啲專頁有「評論」功能，你可以入去選擇「不推薦」，咁佢評分就會低；

5️⃣ 遲到嘅手足可以補做任務

泰國正式取代日本成為香港人第二家鄉
武肺完咗一定要返鄉下we connect

求求

曦曦

我背後嗰個唔俾呀

你今日點啊

Pin this?

幾好